林奠 connect 埋3歲細路哥

原來今日
係熱爆全港小朋友

卡通【新幹線戰士】嘅大結局。。。

但因為林奠突然開記招

攪到d 細路無得睇！！！！

跟住相關討論區家長嬲到飛起

WE CONNECT

搞喊細路哥扣200分

我要睇新幹線呀

早幾日做義工
有個小朋友話
你再咁曳報警拉你
其他小朋友係到話
報警冇用架
999都唔會聽電話

連小朋友都知香港發生咩事

08年tvb播北京奧運搞到我冇得睇俏皮劍俠小紅帽令我嬲咗支那

林鄭細路

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台，經濟差

想知葉虎，同志們，過期彈呀

我要睇新幹線😭😭😭😭😭

五大訴求缺一不可

我好仲意新幹線戰士

真係嬲奧運關我撚事 最撚離譜係佢之後又唔撚直播 淨係北京奧運

屌好撚好笑

我小朋友都會問啲黑警係咪又出黎放催淚彈

吊你老母林鄭